啱啱煖b俾人抽水

好嬲 夠膽搞我煖b

又唔係仇B

立法會三不投聯署要十萬人呀 就黎deadline啦得2萬咋屌你
大家簽完記得share埋俾你地身邊既同路人呀

煖b都係黃

樓主自爆